原來由 721 開始

無差別攻擊市民根本就唔係咩黑社會圍村人, 原來全部都係警察扮架, 唔怪得之元朗, 荃灣, 北角全部都拉唔到人啦

#文宣 #咁易入波仲唔入?